PRODUCE48 集中討論區（59）Concept舞台直播中

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔／生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本39名、南韓57名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）、韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

主題曲：

韓國官網

PRODUCE48 練習生花名表

直播
週五香港時間 22:00-00:30
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

投票教學 (by食咗藥未啫)
首先要有個韓國認証Gmarket帳號
然後dl韓版Gmarket
ios:
an:

下載好個Apps之後當然要登入啦

登入之後去返主頁，search ‘produce 48’，會自動跳到相關頁面
跟住投票，第二次排名發表後只可以投2個
揀好2個就click最下面條粉紅色bar，再按粉紅色制完成投票，完成投票後會送你一張優惠券

本po名言 (by 默默愛Twice9012)

本po熱門問題：呢個係邊個？

裴櫻CP

鎮Post之寶：救火裴

一起走過地獄路的boombaya二組
惠里不知道，惠里想睡覺

錯的不是惠里，錯的是讓惠里跳boombaya的這個世界

在絕望的中心呼喚希望

MVP：AJY
[/quote]

請支持小櫻花宮脇咲良

勿qoute thx

條撚準備

瞄撚準未

入邊個先岩

齊齊估下邊個係後樓梯喊
粉紅衫 黑髮
再次相遇粉紅衫 得miyu黑髮
I AM都粉紅 牛屎黑長髮

相信Mnet 唔會比鏡頭miyu
所以

入le個好冇?LOL開定LIVE食花生

入邊個post

入隔離啦

This

準備好被撚

被撚留名

入呢個啦

唔好推
唔好推
唔好推
唔好推
唔好推

bilibili右下角 邊個黎

播左2分鐘就廣告

屌你開頭CUT 韓妹講野ONLY

入邊個？

詢眾要求為咗燈死親生女而設嘅

石頭家打氣區

勿quote多謝合作

我relax緊阿媽就過黎叫我問保險申請危疾果d點點點點

嘩 呢組

狗竹講左d咩？